面仔價相同牛過，有咩要注意

好後悔接左大dodo貨

約定經紀睇樓 full pay

入定福壽園對沖

媽咪麵反向指標

我相信dodo有料

好快升返

dodo反向指標比哂tips

低水百幾

壓彈弓,你識唔識炒股?

利申: DODO教

鳩sir
好掛你嘅

你就肥仔啦

好耐無見
去左邊？
懷疑發左達唔見人

大dodo可摸以用你最毒辣既句子咀咒我輸到仆街

麵仔睇好但冇買 = 升